destiny 2!!!!!天命2

其實仲有幾多香港人有玩？

等緊佢遲啲回歸steam就回坑

幾時先回歸steam

撒回左就玩

battlenet id？
開始玩返，唔錯唔錯， 好多新槍可以慢慢farm

年初停左半年，兩個月前開始玩返，宜家日日煲。
其實呢隻game嘅內容真係好豐富，比起好多所謂大作有良心好多。

依家還有人玩嗎、準備買steam預購豪華禮包

我都有性趣

我買左、等開game、有興趣一齊玩～我新手剛玩。

tg?

有無Discord？有香港人群、
同工會